請勿幫襯翻版倫敦金火鍋店 小龍坎

[url]
[/url]

延伸閱讀
點睇陳柏宇疑似開咗間翻版火鍋店？

[倫敦金]山寨火煱店

呢單野最後不了了之？

間野到底邊個開

趙個樣咁似胡力威D徒弟

請勿幫襯支那化學火鍋店就真

佢呢間係山寨支那火鍋店

陳柏宇同趙唔知乜春

幕後關係係點

曾拍乳都係老千？

有無人物關係圖

即係呢條友又係做倫敦金?

其實到底真定流 有冇個確實d既答案

小龍坎老火鍋最新一月四日聲明。(簡體大圖慎入)

1.陳柏宇話投左經營權既嗰間所謂雲長小龍坎老火鍋連百度搜尋都完全找不到相關資訊。

2.佢喺openrice網站上的介紹中寫：於內地有多間分店的人氣火鍋店，主打麻辣火鍋，招牌麻辣湯底富牛油香且帶甜味。

倫敦金騙徒 顏冬梅，張瑞添，吳國龍之女友祁泳萍Esther Ki 屋企人

倫敦金騙徒 顏冬梅，張瑞添，吳國龍之女友祁泳萍Esther Ki 屋企人

倫敦金騙徒 顏冬梅，張瑞添，吳國龍之女友祁泳萍Esther Ki 屋企人